[gay］2017你好的心事分享區(12)

]警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
33分用文言文同英文侮辱你

最憎做1001 唔小心拎左

開個post都妹下妹下咁慢

我係街呀

律師一陣又嬲
你話佢33分

33分去subway一定冇難度
我唔識英文所以冇食過

律師咩

33分可唔可用文言文或者英文鬧我

成個假期冇飲

唉 之前沉左個sp 本身已經冇聯絡
但佢尋日冇啦啦hi返我
唉

屌你老母糖狗知唔知咩係長期pinned post呀

人地當你飛機杯炸

唔知 英文差

食屎啦33分 鬧我仆街
祝你2017屎眼生蟲冇人屌

唉乜 有得屌真係唔屌?

佢想你用文言文/英文講

不嬲屌開人sor

d手指好cutecute

咪係 人地明明叫西撞

2016年度笑話

撞撞

fuck u old mother sweet dog know ng know what is long term pinned post ar

我10隻手指都係中間舊關節向左右突出黎嫁喎

西你老母撞呀 你全家都西撞呀

咁喇嘛呢

真係唔好再叫我33分, please

我想比你用正規英文同文言文鬧
唔知你屌人個陣有冇咁嘅興趣
0:下下..呀我唔明你唔講咩呀
你：就係唔明所以先會比我屌

40-7分呢

Ok 塞巴
如果我都有33分我一定唔介意啲人咁叫我
威到爆 人地問點解33分
「哦 冇乜炸嘛 因為我best 5 33分炸嘛」

到你全家囉 滿意未

笑左

又要放低個名比你地屌

冇性趣 請你去死thx

咪係 狗都唔屌

係大陸同大家say個hi

咁你咪同我試下

又話六點

狗屌你嫁嘛
你食撚哂啲狗啦

剪完頭髮
一陣又要補習

翻牆嘛

番大陸起樓?

放上黎望下

連登都有block?

睇鋁窗版

騙案

啱啊
依到好似冇人要學生

Lihkg唔洗翻 btw你用邊個vpn上Facebook?

吸霧霾 食黑心食物

yeah 都係糖糖最好

33分

有
Block鳩左

我唔係啲咁濫嘅人囉
我要留返比我男朋友

我要 補習換1q
deal ng deal

呀 原來我仲未買機票返香港 你地覺得2月幾時返韓國好？

圖

咁我做你男朋友

唔制
我要你free補習俾我

你都27啦
嘩 好夾呀

永遠都唔好番

你有乜係唔要？濫到仆街

幾時番黎呀

青瓜定矮瓜

唔deal
幫到我係你嘅榮幸

香蕉

唔知俾人屌完成績會唔會突飛猛進呢

我都未考
你係咪predict我27
我五科27咩都得

14

我24號番hk

又話aim27

OpenVPN

係冇既 好想屌仔呀

假撚囉唔該

我都想去韓國
有冇人同我去GradTrip
完全違反GradTrip 定義

加一

我係aim6科28
好傷心 唔放係心到

係個app打hku33分律師
彭于晏都跪低比你當狗咁屌

33分 係咪私補我姐

睇你死樣都唔夠薑買假鳩啦

佢話AIM29 我先係俾人PRE27果個

33分以下我都唔記

我比半張床你

哦 (保持隊形thx)

淘寶

又話擔心入唔到

說好的鋁窗版?

你會推左人地落床

唔該曬 鷲鷲

夠薑都唔夠錢

我係認真㗎
如果係 我單拖黎

哦

吓你又想報物理治療?

留名

毛毛都係1仔?

一陣俾屋企人發現

屌我俾人pre18

張床訓到三個我

新post 留名

聲稱

你要我保我就保我咪好無面
btw 哦

都話要以身相許

利是錢年年五位數 唔番就蝕

我ok呀 返正成日有朋友黎

好失望囉

咁訓到幾個貝貝

買出面po講個個洗面機

0.5?

推得咁快

兩個0仔玩雙頭假鳩咩

唔係 pt係五科2829喎
之前有諗過ot 我咁有愛心

三個

碌撚最鐘意

食屎啦 我先唔似你咁濫

hi

我4位都冇 好少親戚

我有老公枝巨炮了 sor

今年開始BEST6啵

新人?

最多俾你教個陣
俾你掂下手仔

我係真係想知嫁
你有冇試過扑野用英文或者文言文姐

都唔關我事啦 太高

收皮啦鑲鑽嫁你？

Fuck u fuck u ar ar ar ar

吾將射，汝面可否
唔好吾我老母

咩呀

屌你好串

唔係呢啲囉

我矮過佢 我150

吾你老母

其實我去咗自修室溫緊書
有個好正

試過呢邊叔叔問 can i fuck u again？

404 not found
此物不存在於世上

冇圖講黎把撚

成日有朋友同你一齊瞓

我仲以為侏儒係虛構生物

真?

同緊33分講野

屌新加坡講開英文就咪拎出黎講啦

你都有仔啦
安份守己

零 全部都係零 我都有邀請王子過黎同我訓

Sor lor
咁又係 28分同33分一齊先有幸福

叼快爆post

試過叫個新加坡朋友講坡式英文 好搞笑

咁全港已婚父妻都唔睇得港男港姐

好撚賤
係咪波比啲朋友

半夜拎個雙頭龍出黎玩？

有咩好笑

屌你老母 17A1唔撚好以為你未成年我就唔撚會燥底屌鳩你 圖都冇張你話你自己好撚正都得架啦 考LS都要俾 evidence 啦 你拎U架

我地好純潔

我錯 錫翻

cc 老花 睇野妹下妹下
而家先追到第6個post

家下唔比150呀

迴避我問題

你班廢青真係冇野做响度吹

你第7頁先黎留名 不如下個post見

食屎啦 咁惡做咩呀

西撞唔好再為自己既淫亂辯護

cc 睇野洗唔洗戴老花眼鏡？

放完假會正常返

我都唔明點解28歲33分唔洗開工

有邀請姐,咁佢有冇同你一齊瞓

比

賺夠退左休啦

同老細食個飯就無左一個post

啲人又話冇讀過書嘅人先會講粗口

下老細返黎啦

我發現我未食飯

但係佢33分

比你發現左

本文主旨: _ (1分)

環遊完世界添
依加可能住緊港島私樓係西女人鄰居

咁答幾多條先有33？

返左啦

選擇性無視

西女人住港島私樓?
包我包我

韓江宇你虛構㗎咋
俾隻鞋你就Byebye

唔係答左啦咩

喂喂 唔準！

律師叫人包

吹bb? 係唔答呀

邊到

做鴨都冇人要啦

唔明

好想睇韓劇 考完一定要睇哂佢

33分都睇唔明？哈哈哈哈哈哈

一定有但係驚我地叫佢示範下所以唔答

成日同人一齊瞓應該係事實黎

In 도깨비鬼怪 we 唔識串

無啦啦成班又屈9我係律師

我呢啲段旨主旨題目次次都0分嫁

呀唔知邊個講嘅

我成日換床伴

我留意左你好耐 你次次都唔覆我d post

其實我都係睇谷啊莫講
個戲個男主角細個以為自己害咗啊哥
之後精神分裂出個男仔 韓江宇
不斷虛構要救個男仔
其實係想自己受傷。好過啲

原來係黃俊條你條仆街

原來塞巴係_C

夠鐘出去食叻沙下午茶

睇得出

百勝廚叻沙

係 好似係黃狗

我男朋友

垃圾 狗都唔食

最後佢釋懷翻
睇翻個男仔
發現佢冇著鞋
依個就係個illusion 嘅盲點
俾翻隻鞋佢
韓江宇就消失咗

有冇推薦？香港靜係搵到依隻拎過黎 得返兩包炸

我bb

着得好高質

好想試下比塞巴用文言文鬧

好 個個咁寸寸貢

其實我鍾意do佢真名唔知比邊條仆街搶左

你表揚咗我解釋你存在先啦

唔好呀cc叔 冇左你就冇gv嫁啦

西撞真係冇禮貌 冇大冇細
都唔識敬老嘅 屌死佢啦
有機會我同你出街我一定讓座比你

表

婊

Gradtrip去到韓國打死你

你岩

Gradtrip=暑假=我旅行緊

點都唔夠舖頭每日新鮮煮d湯好食
仲有螄蚶
packed黎講應講係百勝廚最好喇掛

炸雞心諗
壓都壓撚死你

呃我又話你會接應我

因為我好鍾意食 百佳比我媽買到斷貨

睇你幾時啦

塞巴走左添
果然貴人事忙

要睇哂啲case

笑什麼笑畜牲 你也是婊！

人地都話唔係

幸好我不是

有人講你唔係？

好想要老板個秘方自己煮
淨係知有椰汁同蝦
仲有一隻香料係上枱自己加
隻辣醬又係神級

自己放自己lunch

呢個廣告出得黎真係岩岩好

食咩好

Give me five 啊懵豬
唔知有冇get錯

好想食呀 叻沙....🤤🤤🤤

舊人，不過我毒冇乜回啫

三哥

好彩啲柔順劑仲夠我洗一次衫

屌佢老母 我沖完拎衫出黎換先突然天黑落狗屎

依家啲學生真好，咁得閒

好多人 一個人食好柒

廢青唔讀書

溫緊書㗎

我不嬲都一個人食

其實真係唔明點解三哥咁多人食

糖糖又show手仔

照出 唔撚理

下次包實哂先

邊有 歡迎歡迎

濕撚晒，唔撚驚

好食
墨演 豆卜

溫書唔好上連登

水感誘惑

傻閪

水！地！獄！

嘩!!!!!!!

都話未食野

好想去AIA有冇人知幾時完？

呢排coat 交涉 24 幾高質

銀芽！！！

食飽好繼續溫啦

死肥貝慢人地10幾頁

岩岩做PHY發現有條數卡住左 原來呀SIR冇教過A=kN

有鬼人同你去咩？

依套嘢J到我出血

邊似你地廢青

2月頭
我31去 個啲fd唔玩機動 諗緊點算

唔知啲朋友得唔得閒 讀完中學就好難約
可能真係冇人同我去

what is A=kN?

生得高一落雨就俾死廢老廢中d遮釘瘋狂抽插
正食屎狗

約小糖去

廢中廢老拎條丁抽插你ok?

唔識自己google既 一睇就知你想借d依約人去 過主啦

睇佢個款唔似識玩 我要大公仔呀

廢中有肌肉用大屌ok

唔好食嘅，食呀三哥仲好

完

k係衰變常數

有人知我咪唔洗google囉 你估我係你咩

唔應我咁撚串

高0真係完

死矮仔

有幾高呀

最後去咗食米線

我地個腦邊有33分咁叻

米7

肌肉but禿頭ok?

有正版pokemon先算

唔記得晒radioactivity d野
btw [red]認真 所有有讀phy ge brother可以去印cw sham d notes 黎溫 真心有用 /red] 我都係溫左佢先穩奪5**

米7都叫高？

禿頭 man&有鬚ok

人地一直穩奪幾粒星

5th target 有拍開

你幾高 你老公仔又幾高

me178 老公183

你係咪覺得我會認真答你

九公夏天應該有唔少

邊撚個再叫我33分我祝你地見唔到2017年第一個日山

你指我

Hihi

3p ok?

係

做乜係網上教大家做犯法野

Hi

hi新人? 歡迎歡迎

日山？

Ok
我地個腦邊有考到33分嘅塞巴咁叻

cc真係唔好嬲 小弟講笑咋
btw 佢地講起我記得你好似係老屎忽
我14年個陣你好似已經係到

係啊

西藏（個朋友）要叔叔肌肉大丁先肯3p

我都仲未俾雨淋到就已經停左
坡坡d天氣真係好港女

Ok 我唔需要日山 我可以繼續叫33

認真俾tips你地 唔好再推

你同我講咩？ 我睇唔到

輸比港女
無撚用呀你

屌仆街7撚左 深潛先

打開個黑洞 吸曬啲雨水

唔準！

邊有輸 我冒住雨出門架

吸你條jerjer仔先

拿拿林擺個港零格出黎啦

好叻呀我
我記得酒店超額預訂要做啲咩

好撚嘔心
Jerjer仔

唔好呀 救命呀

吸埋你果條

哇好勁呀你
頒個獎比你好唔撚好？

講多次啦

死開啦
我條jerjer係你吸得架

好
好努力咁背緊check in check out有咩手續

我同你去啦

너랑 나랑 애인하자
너랑 나랑 사랑하자
안보면 보고 싶고 떨어져선 못살겠고
봐도 봐도 좋으니까 어! 오!

(you and me you and I)
oh 우린 좋아하잖아
(you and me you and I)
머리부터 발끝까지
(you and me you and I)
oh 우린 사랑하잖아
(you and me you and I)
너와 나 24시간

出埋太陽 我屌你老母

叻仔

咁似香港

你個邊咁熱咩

咁唔吸囉 我仲諗住一視同仁當做下好心

垃圾地方 一年四季都夏天

依到啊景秀

now 29度

塊鏡隻腳

多撚謝喎

agger

唔洗啦 廢事比人話我借啲意約人

熱死

好彩我仲趕得切去
我都唔玩機動
試過比人捉左去玩 玩完失聲

你咁好記性 起我底 罰你keep住唔跌 硬起來

叫律師

見骨

人地都唔係

四圍都有呢d草地
落完雨陣草青味好正

排骨 依啲真係驚我會坐死佢

野戰Go

頂 仲諗住拉你玩

屈下就係

咁係咩

33分仲可以讀咩

我怕怕

醫

醫生要幾多分？三十三夠唔夠？

我都怕

動動我地去掉公仔

佢無讀chem

唔係醫生啦

夠

屌
一課係前堂部同其他部門嘅關係
一課係管家部同其他部門嘅關係

唔係醫生唔係律司 咁係咩？

掉完食爆谷

過黎食 我依到唔洗錢食

你梗係啦
咁撚重

再嘈叫貝貝壓死你條仔

多人到

都無網上 得閒先用手機入下黎撚下你咋

係 好慘 得手機

番工點睇

唔比喎

律師唔俾得包?
早排先有新聞個大律師俾人供養
個女既好似係文員咋

我想要芝麻街
掉俾我

唔好食囉
叫你老公買比你食

雪糕 BR又係成日有免費

佢番緊工

佢返工姐，你都要食野架嘛

今日番半日 但係要ot 所以吊係中間收4點

接佢收工囉

今日個fd唔去學
3個人得返2個 應該冇街行

今晚佢呀哥生日 要同佢全家一齊食飯

食埋佢呀哥

3p

佢哥肥毒黎 你食埋我果份

冇哂人lu

因為你係到呀嘛

關我咩事

你老公好快都會變到咁

食飽
又要死學去溫書

核突

多數第二胎高質好多 我都有呀哥

(上水) 你班賤人叫我深潛嗎 我咪潛囉 (深潛)

我家姐已經違反左呢個理論
我家姐係女神黎

我都冇 我好排住你嫁塞巴bbg

咁你自己都違反左

唔準你咁話自己#

係呀
啲人見到我家姐成日都問我點解你家姐咁嘅樣你咁嘅樣 你係咪執返黎

痴撚線 做一陣野已經420 comment

咁你第時都有得j高質姐夫呀

高質女唔一定搵返高質仔

自己深潛又屈人叫你深潛

特登上jupas睇

Dental
Global BBA
LLB
BBALAW
Speech

讀gbus好叻呀

有錢姐夫

問題在哪

我信你

我覺得都唔會 是但佢啦
唔好嫁啲仆街記得

高質女 通常搵低質仔

Dental嘅話真係出水

睇牙有冇折先

有冇人31出tst

人地唔係讀medical既野好似係
唔好起人底喇 話唔定遲d佢就係訓係我隔離果個

係咪一齊ar

點解年尾無早放架

屌黃俊傑你係咪痴鳩撚柒線

Ot啦

等緊放工 休息緊

即係真啦

豆奶巴2號

哇 港島 33分 牙醫 好威威呀

14 Years Old young slave boy from Hong Kong seeking to be fucked and humiliated by his master for online training ,

毛毛你輸左

好想用佢條撚幫我洗牙

footba do what job

好心唔好玩起底啦

起其他人就話即

唔知騎司王係幾歲呢

咩黎? 新聞?

又屈9 me讀dental

岩岩tumblr睇到嘅自介
屌你拉落去仲見到佢玩屎
好玩唔玩玩屎

西女人救我 佢地班狼虎之年既淫0癲架

邊個係騎司王

條撚臭既 唔好掂我

link please

啲人話你係公廁黎

2018DSE 新人報到

14歲個陣我連fun係咩都唔知
佢已讀玩緊屎

“他們怎麼看我，怎麼想我，怎麼待我都無所謂。人生本就很艱難，如果還要去事事在意別人的目光和想法，那就活得更難了。做人最重要是問心無愧，其餘…不重要。”

Same

speech 姐係咩

同齡 00s ?

機忽人小小pm我過下料比我？

welcome!!
btw糖糖係00後 好young呀

2018 想當年

D死老野真係痴撚線
人地排隊佢就坐埋一邊，車一黎就快過小明即刻彈起身衝過黎搶1
聽人講得多 第一次親眼見真係好震撼

你想要咩料

Speech and hearing 言語治療個啲
好型

17

我語癌

有無港零肯比肥佬屌

諗起搭車個陣
啲死老野跑入去搵位

你唔玩機動先係死罪

咁你係0 都係要同佢地搶1架
帽沖突呀

扮乜撚野1仔

@王子

咁咪啱囉,你都臭架啦

乜撚，幾時有起人底

你知嘅

比錢就有

我16歲先得178 我係唔係發育不良

你條仔囉

屌你

173

…

小丸子最多咪140

臭你咪又奶

冇180真係自我了結算

廢時嘈 坡坡極多大愛左膠

真係唔知

屌你老母 過主啦 唔撚歡迎你呀

係咪要消失係世界上，152

哇 呢啲而家好好搵
啲怪獸家長寵到啲細路飛天 三歲唔識講野都已經卜定見醫生。。。

所以有諗過去英國讀
好似好貴

其實黃狗你漏左ibgm

成日覺得180既男仔應該幾吸引到人
利申170

拍五次拖都係1

唔緊要啦
你唔高但你叻

大唔大碌先

老江湖
btw點解肥西都拍到5次拖

我應該係170-3個啲

冇奶過

算你啦 抵錫

178果位我想約你係朗豪坊見

好憎凍個陣搭西鐵
佢個種唔係暖 佢個種係你係一個房唔開門唔開窗個種焗
一諗到一陣間就唔想出去

快啲補我啦

終於肯覆我啦咩

但係大隻過異型？

公廁

真心咩

因為你眼光高
唔係有咁多人襯得起33分

我一陣都要撘

又約

我係比人奶果個

點啊152 一齊囉

冇人想奶你 你係虛構㗎咋

奶屎眼咋嗎
含啦柒頭

我係150你唔叫我

哎唷唷 住新西咁慘呀

因為你唔玩機動

1仔定0仔? 有冇做運動? 大隻定瘦?

33分要出動啦

係
仲要騎牛去西鐵站
最近天氣凍隻牛都唔係好肯郁

冇單車咩

咁你呢aims 28分？

我唔敢叫貝貝做肥閪 得你敢

新界邊有單車嫁
我地啲路咁崎嶇 單車好易爛
騎牛多

因為你呢d淫0弱勢囉
自己mat大個屎忽窿啦

你估下

你咪又係冇拖拍

點解唔問我

IBGM 唔係global bus咩？

33分真係打橫行都得

你想我點就點啦

律師

呢度其實有冇大隻仔

因為你住外國 食洋腸啦你

有都唔比你識

約炮開app啦唔該

高0人士

屌 好撚核突 14歲個屎忽窿已經爛晒

唔知呢 呢度好亂 根本記唔清邊個打邊個 又唔俾開group傾 大家都係度摸黑咁 好似d太監 想搞野但又冇撚搞咁

我隻牛好可愛

點解依家啲學生會係starbuck溫書咁有錢

不嬲都話唔想拍

hku得ibgm冇gbus

你咪去隔離po搵你啲健談fd囉

有既pm我我想食

塞巴係咪hiv+冇得拍咋

開app thanks

屌勁核突

咁新東好d 我地有馬騎 快好多

6lun咪係囉

咪係

我到宜家都唔知邊個係隔離po

邊個約炮

我14歲連fun嘅存在都唔知

我約你 deal?

你到依加都未講對幸福嘅體會

扮咩pure

收鳩皮啦你
上親水都見你條撚樣係度講白痴野
走啦唔該

你唔可以俾綠帽我帶

收皮啦 唔私交呀

宜家冇左意欲講

個14歲係咩事

真係唔知囉

撚有得pm

薯條gor做咩咁嬲

好快慣嫁啦

上咗熱門

你係咪唔識引用post

我都係講下笑姐 唔講笑邊得黎有計傾呀

之後有點算 講定先

gor你老母
你返5p慢慢gor啦

對住你我特別認真

冇需要知

好撚柒呀 屌得好

我一開po就上熱門

點先知係熱門

小糖糖威水

見到我咪知

兩邊都用得唔得

食食下飯 突然攞隻戒指出黎套落你手指
你話幸唔幸福

駁唔到

即係玩針對啦

去熱門睇

出面有個熱門

每個人都曾經犯錯

咦
俾你發現咗

邊到 姐係吹水區?

得
佢地有埋group添
你去個到搵大隻仔啦拜拜好行唔送

吹水下面咪熱門

你咁清楚

[Hehe] 討論區(2) 我第一次1001呀!!!

隔離po有group,唔使客氣

因為我成日睇住佢地講咩
自從佢地係個po開左group之後個po就沈撚左

港零就大把

和氣生財 唔好引發罵戰啦

人地對你咁認真
係有誠意既表現

我而家都回歸左黎呢個post 點解大家都仲要記住過去既野

之前打冷震果個唔係話唔開group咩

好彩我係港女啫

都係比個提議姐
見咁多巴打都咁飢渴

開左啦
唔記得左邊個開

你太柒
冇辦法
有機會比你開新ac洗底 又唔做
抵死

開左一個月啦

好似西撞咁 都冇再上黎啦
依加係西撞朋友

日遊其實去左邊

唔見左咪好囉

搵緊靚仔男朋友掛

姣婆守唔到寡
你朋友咪又係......

個人經歷黎？

我不嬲善於面對逆境 我做咩要開ac洗底

唔知呢

西藏都無乜野呀
好過自我中心痴身痴勢嘅臭閪好多

好羨慕lorrrrr

AQ爆燈但係IQ EQ都0

夠鐘收工

死廢青 未夠鐘
4:47炸

ptbf?

Office呀

咁我唔上黎啦sor

日日都早走
食完飯到依家乜撚都無做過

好行唔送

仲要等六點
明明三點就收曬皮

Ok bye bye

記得ot要揮手

農莊番左未

Where are you ?

慢慢等到我4號先落機返工

返咩

好啦
新一年又開始啦
咩恩怨就過埋呢兩日嘈完啦
下年就唔好嘈啦

最多得閒拎黎binc
好似狐.......

1月3號呀 有冇用心記住我bb講過既野架

係呀 學下啲人拎人啲私事公開黎講笑之後

哈哈哈哈 講笑咋

哈哈哈哈哈

咩係狐

西女人對西野特別有記性

識識做咩今日食左炸彈咁

咁多人叫我做bb有啲唔得閒

你夠記得啦
咁轟動

係雞係公廁

成個 post 最方丈嘅係 丸巴

明明得我一個記得

花生係值得記住

我是屬於世界的

有冇人可以話我知發生咩事

走啦你數字巴
得等同佢大佬揮手

唔好提啦 只係我搞錯左少少野 對唔住貝貝

咁多位真係要趕我走?真心咩

走左仲有我陪你喎

我大愛架

貝貝又何必將往事耿耿於懷呢 你辛苦時我又內疚

人地有入group架，使你陪咩

我退左group九世喇

係邊到有得睇

你獻出你嘅肉體ok?

冇話要識，想了解吓呢度啫

咩群，介紹番

去隔離po啦

入左group就唔可以係呢到架啦?

唉屌 唔想去食生日飯

熱狗英軍

咁呢個世界的而且確就冇陰陽人既

呢到無得pm無得私chat，唔夠方便嘛

ok

下

呢到好多巴打對你嘅肉體有興趣

同我企哂出黎

真心咩 其實想識人我掉個tg id咪得

丸絲*

丸仔*

其實咩叫蟻多嬲死象

[1Q題］從前有一群螞蟻去行街

即係三個諸葛亮勝過一個臭皮匠咁解

仲有其他人出席，定你純粹唔想對住舊肥野？

講真糖狗算係post入面最唔方丈頭3位

佢老母 佢呀婆 佢呀婆既管家都係度

糖狗你叫架咩
btw 你認第2冇人認第1

唔係

第一係我

我應該係呢個post食性層次最低果d黎 成日俾人恰既

嗨

又有break 啦
要撘車去補習

陰公

你唔係想講頭一係你掛？

入group啦
入group啦
俾人拎完相就撩搞野啦

係咪依家所有戲都要叫「魔__奇緣」

殘體

我諗遲d我搞野先一定要去驗愛滋驗明正身先

乜熱狗

搵唔到呀嘛

電腦智障

你懂以英文表達你的情緒嗎?

屌糖糖今次真係唔幫你

I am happy

我識個條垃圾

你日日响政事台屌既熱狗呀

Who

講啲唔講啲講黎把撚呀

33分可唔可以私補 真心

管家？大家族？好有錢？
咁佢呀婆又點睇你？
老一輩思想會唔會守舊？
定玻人係好開放？

我都想知呀

吓,我冇去政事台啦
高登屌完咪算

其實我都想接補習 但會唔會俾人鬧私交
老屎忽

其實我都想接補習 但會唔會俾人鬧私交
老屎忽們俾唔俾架

忌____
希望佢唔好過黎呢個post
如果真係黎左大家要幫我出口氣唔好show佢

我啲英文成pat屎 純粹補習姐 冇野嘅

乜水黎

你岩岩都俾完綠帽我帶

你click入去條link l

邊有姐

發生過咩事

小糖糖曳曳

佢賴我

我係咪肥左
點解條褲扣鈕難左咁多

死肥仔

腹雞

條褲縮左姐 實係咁

巴打們平時有咩do

如果我話我識跳呢d舞係咪好影響形象

溫豬同上黎傾計

咁肥左唔代表肥仔嘅

屌垃圾youtube
呢個先岩

冇片你話你識跳乜都得

我都識跳akb48 heavy rotation某part

冇

冇人想理你呀178

係呢到mean人

肥仔正囉唔該

返工上嚟吹水食飯訓覺

我係話題終結者

you think you la

私補啊 點姐

諗起上堂冇啦啦個fd一下禁落我個肚到
「嘩原來你有腩嫁 」

佢唔答幾錢

推

我睇落好瘦咪得
我bmi正常嫁

咁都要推

bmi都唔準
體脂高就係高

bmi得16點幾

我問過姑娘原來bmi係for成年人用

補開1對1 200蚊一個鐘 中6既話

輕易抱起你

知你未成年啦嫩草

低到 我20點幾

中五呢

又一個嫩芽

我俾到盡塞巴有16.5
即塞巴都有172

哼

1q換1堂ok

不過小肥先有市場
like me

攞錯值 16.9先岩
即都有170

想同33玩育成遊戲 令到塞巴變成大隻仔

咁都估得中

你實ok ga 糖糖b

180/190 lor 但你住邊先
btw 答左我1定0 同 大唔大隻先考慮

畫畫

天水圍 家下補習啊 你以為交友啊 唔大隻 中等身型 洗唔洗出一次街確認下

做乜撚野姐

Deal

我讀天水圍

bye我住港島

塞巴唔係話唔想拍拖咩 淨係食人好咩

幕門都係咁啦

最多我去你到

pm啦

who is幕門
btw 6sheung洗唔洗咁敏感呀講下笑姐 彈唔切出黎咁

送羊入虎口

真係急需補習

上中介網搵 or 補大型啦

呢個post好認真,唔講得笑

西鐵有陣唔知咩味 好臭

比人屌就話講笑
最好笑係你啦得未？

又見到西鐵賣pkm廣告啦

見到巴士站賣overwatch 廣告

認真mode
究竟點開口問佢做唔做我男朋友好？
知道大家都有feel
直接word by word 咁講？
唔係19巴打好耐喇

我知唔係好耐啦 你之前咪話佢名草有主

直接拖佢手話怕佢凍，然後再問一直拖住佢好無

依個good

睇錯左西撞

入緊個陣話做我老公好無

經驗談？

呢個我唔work,因為我隻手仲凍過人,我可以去做壽司c苦

佢本來就臭 臭閪

你咩都唔work嫁啦

黎緊放3日假。咁嘅速度，下星期應該上50

你有先再黎問呢個問題啦

咁快食到野

攰到暈
臭到嘔

做咩針對佢嘅，係咪話咩隔離過黎點點點，掃頁個陣 睇到下， 好似係

咩50

未呀未呀

人品問題

50個post呀

（50）

食黑心食物 睇霧霾

點會

真心
深圳都伸手不見五指

講下炸嘛我

好出奇？

番工時間都開左幾個

依加學生放緊假

估唔到呢到有人仲蠢過我

你係咁針對我究竟邊個人人品有問題呀

我對邊個好呀?
廢...廢時嘈...

唔鍾意聽咪block左我囉

早排我都俾粒丸針對
自摺左幾日上番黎先好啲

對我好

係比我講完之後好返啲炸嘛

好似會遲到添

去邊

係喇叻喇

豆豆成日都問左我想問既野

上次我搶左你啲咩咁呢？

學日文

旺角？ 同叔叔去食個晚飯？叔叔請

約啦約啦

繼續啦,唔好停

唔係旺角 點解會覺得係旺角

成日都單單打打好煩

係...係以前呀

嘩 佢地約又唔屌 大細超
btw豆豆幾歲

你地唔好蝦佢啦 佢好慘

以前炸？
唔洗講野啦我地

我都冇約

MK

話說我成日話我男神瘦同輕 原來重過我 佢56我54

下我得49咋wor

都話唔係旺角

骨

我冇諗住捧佢喎

on9少陣咪唔煩囉

大過你啦數字巴，仲會講自己考試幾叻幾叻嘅小朋友。過黎俾叔叔打pat pat

話你MK

你冇諗住捧紅我你識我黎把撚呀

咪對號入座啦

Mk話人mk

學日文都mk
毒撚下話

廢青一日吹爆2個post
係咪要好似隔離post以前咁隆重其事

好彩我考試好差

音樂唔該！

呢個我唔知喎

係 我就係大家個d排骨

冇 係班on9係咁死chur住我唔放

有請小鳳jer!
btw姐係點

咁唔紅個d...咁又識....

你引起大家不滿都要打
打埋前面

Oh my grades

隔離po一早有人講左開grp只會陷入惡性循環，不過無人聽不突只仲比人屌

其實可以以加post link 未

準時

我今日係街開嫁

你拉埋落去睇改圖 笑到仆街

咩link

日落巧令

成個環境都好令

一萬個影子也疊不起一毫米的高度
就像我再怎麼愛妳都只是徒勞

係咪公屋黎? 公屋都靚過人

上回post
西女人唔講我都唔記得

見啲人好認真咁睇緊佢一間教嘅野
我都好認真咁
食緊餅

蘇屋邨

姐係係po頭到加番?

係 仲要好舊 新既隨時靚過hk私樓

你個敗家仔專心d上堂啦 晒鳩晒老母d錢
拎黎叫鴨好過啦

賈女人的寫真

支持左你啦

肥西貝終於睇我po個post

已經坐低左等開飯
成枱老野華語廣東省話福建話飛黎飛去
轉channel完全冇譜既

下個post整定張圖屌醫生/律師/金融家/言語治療師啦

就係肥西貝先咁得閒理你

post番黃俊傑出黎

扮咩得閒 覓你既第6春啦

同奶奶個奶奶食飯就專心啦

好想睇6lun低聲下氣做人新抱仔個狗樣
奶奶飲茶

電腦壞左
廢青表示無曬生存意義

下 我而家第5春都未完 洗鬼覓 年幾啦喎

我先係女王 話晒都係大家族千金

鹿肉

想試

岩岩都未上堂

我唔信你依家未囉

痴線你地真係好得閒

鬼知咩 見你問有冇人肯俾肥西屌以為你single and available

睇左西女人張圖未

又係殘體字

全部人到齊 差佢呀哥
仲話要多8個字先到

佢老母又on99 主角未到就叫我同老公落樓 我地以為佢哥都到左
而家鳩坐唔知做乜柒

上返去扑返餐先

點解要你地走

係樓下食呀

睇左

明啦屌 我都話我好撚蠢

人呢？？？？？？？？？

上完堂未
學左d咩

有冇人記得我

識你老鼠

9點半先完
好難呀！

Bbg

冇呀

doe a deer a female deer

冇人識你喎

痴q線 上兩個鐘？

ray a drop of 高登仔

2個半

我肥左好多 宜家150kg

9王:唔夠肥

岩你呀9王仲唔衝

你覺我會信

300磅喎

係330磅

33分去挑機啦
冇補過習 dse27分 你問我答

又post下我老公仔先 好緬甸呀 qq

唔想再見到泡菜野

佢咁樣整個鼻會唔會歪

+1 好柒

泡菜

屌晒你地老母 唔識欣賞

香港有真男神你唔睇我
睇乜野泡菜

老公仔同我生左個b

人唔笑 汪汪汪

亞洲人黎講日本>台灣>坡=港>泰=支=韓

唔怪得啲人話我似架仔

汪汪汪

AGGER 不過

日本>台灣>坡=港>泰=韓>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>支

人唔笑糖都吠

做乜要狗叫

支有d北方大漢都好正 但係整體average都係低

農莊po今日既遊玩圖啦

你真心蠢

無去玩
排隊排咗成日

睇嚟大家都好讚同我嘅美色

講左我係高心低能好撚蠢 係你地冇人信

排隊入場?

因為人唔笑狗都吠
好cute呀巴塞你

排隊聽日買飛
排三日

睇嚟我整靜咗個場
同各位大佬講聲對唔住先

55

下 咁多人排? 冇其他方法訂?

冇聽過 咩黎

毛毛食完野？

6sheung 我想問你個overwatch係steam買定點? 有興趣

喵

收皮啦你 屌你老豆

Blizzard

道歉時

講還講

有呀
11月頭買唔到
買唔到黃牛
所以排隊怕買唔到
排緊第六十個

佢老豆你岩？

「胸」

佢不嬲啱肉肉叔叔

現家淨番咩飛買 即場?

冇呀 冇乜mood

how much

啲人退飛 之後開視線阻擋區
有100張
每人限1張

一日爆一post

咩黎?
咁得啦你排60幾

三百左右 唔知減完價未
你上官網睇

佢話佢家姐高質呀嘛
咁老豆有機會唔錯既

喵喵喵

後生個陣咪唔錯

咁可以係佢家姐身上既所有野都係隔代遺傳既

岩岩search左steam冇
我個friend買實體好似2xx only

上佢官網睇

中文名叫陣鬥特攻 so 7

1000